反暖化撚縮返入老母個閪度未

12月條街仲係火爐咁撚樣

今日短褲

屌鳩緊你呀反暖化撚